戰地風雲2新引入嘅小隊作戰模式其實係點？

事隔咁多年，突然想玩返

但一直唔太理解佢呢集新引入嘅小隊同小隊指揮官係點用？有冇巴打一齊研究下

印象中係可以指令唔到既小隊做唔同既野, 例如防守某點, 攻擊某點咁, 而最好玩當然係定時可以掃瞄同轟炸某D區, 夠經驗岩位係可以炸死一大堆. 唔肯定支炮同個雷達係咪可以俾人摧毀, 真係好多年唔太記得.

我好少同人連線對戰，想知係點樣編制一隊小隊？同埋構成時，有冇小隊之間嘅協調

檢查下有冇開錯台先

冇錯呀

繼續問

我心目中隻戰地風雲2同你講果隻係咪同一隻黎, 唔多人連線開驚玩咩??

咩點編制，你入去自己可以搵個小孩入，好似4，5條友 ，重生點係隊長到
點協調咪全世界聽個指揮官指揮，好撚好玩唔明點解之後果幾集唔整番

「以前」好少連線對戰，打漏

聽你咁講，覺得小隊同小隊指揮官係應該喺遊戲內善用

Solo打爆全場啦豬